（26）電單車交流區[75］

叫你裝TCS不裝吧

誤中1001，揾人加嗰堆野置頂，我唔係好識加

我見就1001
開左post

［26］電單車交流區（75）

推你嗰個

體感會再落雨，好走

推另外嗰個呀

佢調轉左我個括號

CK世界第一

好撚多雨呢排

想問下補完呔凸起左係唔係正常？

點解香港好似好少人揸CBR500R咁既 架車係咪有啲咩問題？